{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035899",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64028&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원 팔달문 허브"
    },
    "text": "当ハブモーテルは、華城行宮、龍城丸鶏、珍味丸鶏、長安丸鶏に近い位置にございます。 客室は2名基準でご利用でき、男女同室での宿泊は不可能で、追加人数は追加料金が発生します。 未成年者とペットは利用が制限されており、駐車は1室当たり1台可能で、2台以上の駐車はできません。 ご希望の客室タイプへの入室が制限される場合があり、フロントではヘアアイロン、レンズケース、レンズ洗浄液を無料でご利用いただけます。 現在、スパ/ジェットプールは作動停止となり、ご利用に不便をおかけして申し訳ございません。 駐車は一部屋あたり1台可能で、地下鉄を利用する場合、水原駅と水仁盆唐線メギョ駅が近い位置にあります。 客室の内部施設にはPC、Wi-Fi、充電器、ウォッシュレットが設置されており、コーヒー豆は無料でご提供しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハブモーテルの近くにある観光地はありますか？",
            "answer": "華城行宮、龍城丸鶏、珍味丸鶏、長安丸鶏が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ハブモーテルの客室は何名まで利用できますか？",
            "answer": "2名まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "追加人数は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数には追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者の利用は制限されており、詳細についてはお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの利用は制限されておりません。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、ハブモーテルでは1室あたり1台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "2台以上の駐車はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、2台以上の駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "客室タイプへの入室は制限されますか？",
            "answer": "はい、ご希望の客室タイプへの入室は制限される場合があります。詳細についてはフロントにお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "フロントで利用できる無料のアメニティはありますか？",
            "answer": "フロントではヘアアイロン、レンズケース、レンズ洗浄液を無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "スパ/ジェットプールは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、現在スパ/ジェットプールは作動停止となっており、ご利用にはご不便をおかけします。"
        },
        {
            "question": "ハブモーテルの近くに地下鉄駅はありますか？",
            "answer": "はい、ハブモーテルの近くには水原駅と水仁盆唐線メギョ駅があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような内部施設がありますか？",
            "answer": "客室にはPC、Wi-Fi、充電器、ウォッシュレットが設置されています。"
        },
        {
            "question": "コーヒー豆は無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、コーヒー豆は無料で提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 260,
        "QA": 498
    }
}